# Тестовое задание

Расписание электропоездов
Вам предстоит написать Веб-приложение для создания расписания пригородных поездов. Приложение должно состоять из:
1. Расписания, в виде таблицы с колонками:
- Время отправления
- Пункт назначения
- Отправляется ли поезд в любой день, только по рабочим или только по выходным дням.
2. Возможности добавлять, удалять, редактировать строчки расписания.
3. Возможности фильтровать расписание по станции назначения.
4. Возможности быстро узнать, когда следующий поезд до определенной станции, с учетом сегодняшней даты и выходных дней.
Приложение однопользовательское, контроль доступа реализовывать не нужно.
Реализуйте приложение на PHP с использованием вашего любимого веб-фреймворка. Вы можете использовать любые библиотеки, которые смогут Вам помочь в реализации задачи, в том числе собственные наработки. Ajax приветствуется.
Несмотря на простоту задачи, не пишите "минималистичное" приложение на выброс. Ваша программа должна показать вашу степень владения современными принципами разработки программного обеспечения: OOP, Design patterns, MVC.